# Criando uma API de produtos com o Play! Framework

### Tópicos

1. Instalação
2. Rotas, views, modelos e banco de dados
  1. Formulário de produto
  2. Modelo de produto e fábrica de formulários
  3. Ebean e banco de dados MySQL
